東華TWC嘅PT好唔好？

入咗poly其他科，唔夠分但想入poly PT想tran但機會好細所以諗住入東華PT，有冇人今年讀緊？好唔好？感激

TW is so PK. Don't!

入東華實後悔
讀cc升poly啦

咁易升咩

why pk!?

唔易 但未讀唔好氣餒先

10個有9個升到

GPA要過3點幾？

3.0

Pt呀3.0入撚到咩

入啦 東大咁正

想成世比人笑鳩就讀啦